[8.5]元朗撞人！！！

召喚起底組

推

有冇車牌?

屌

仆街早啲自炒死q咗佢算啦

正想share thanks ching

踩油
唔撚係人

up

pish

Where ?我而加落去

好人一生平安
快share

推呀

公民出終公義制伏殺人司機，再移交當局依法處理。

證明路障都唔夠
要釘

仆街